![HTML5](/screenshot/html5-thumb.png)
# Tags HTML5

Aqui estão registradas todas as tags HTML que eu encontrei enquanto explorava os códigos de diversos sites e para ajudar, cada tag terá uma explicação de uso.

## Tags pai
#### - [**Head**](/head/readme.md)
